今晚劇本：曱甴夜襲 段崇智成condom

同8964一樣

其實係要用呢個時間走佬....

係....